
                      Las juergas de Jim, Stifler y compañía ya no son lo mismo. Quedaban bien cuando eran unos adolescentes o unos universitarios, o incluso cuando se acerca la boda de Jim, pero ahora que están "más mayores" pierde la gracia. Siguen con los mismos chistes y gags que caracterizaban a las tres primeras películas (las secuelas como "American Pie: Campamento de Verano" finjo que no existen), y no ofrece nada bueno. Ha perdido el gancho, aunque es entretenido verla para pasar el rato.
        
            